聽日路試又開始取消

啱啱學院個師傅打俾我，佢話收到料聽日路試取消，運輸署應該會係今日下午公佈

DLLM,撞撚正我聽日考

已經公佈咗啦

本來仲有一絲希望個師傅收錯料，今次我正式可以收皮啦

呢個係最撚灰嘅事

Agger，又唔知幾時先考得返

仲要蝕埋啲時間，到之後再補考又要再搵師傅補一補鐘

我本身2月10號考，前日收到信4月考，宜家又冇得考？

我本身2月26考，到而家都未收到信，打電話去問，個電話錄音話咩冇哂錄音位置byebye，而家又話取消on99999

我哋呢啲點都好過就黎考嗰啲希望四月開返

最慘明明就係嗰啲考完，有得考跟住仲要肥佬

2月28考,今日收到信5月20,依家又唔知會點

5月20 應該開返啦

諗住考26 號彩未報

唔知會唔會延遲

之前抽左快期2月4考，又係到而家乜撚通知都無

2 月29考，仲未收到信

有無巴打本身1月考筆試?

筆試有取消咩

通常路試咩時段考
禮拜六日有冇？

關唔關26事 我5月考 但4月中先有得學第一堂，驚蚊水

我三月中考大巴 岩岩好避前避後考到
前日cup埋新牌

我8月尾考
希望唔影響

C兄未有？我同你同一日 收到信5月7考

有冇巴打報左筆試

本身2月20考 , 個師傅叫我再等運輸署信, 等到依家宣佈再暫停服務都未收到